一人一個話俾你知我嬲咗嘅方法

Remove 你contact 等你WhatsApp睇唔到佢profile pic 同status

小學雞到爆

退group

想我嬲？

平時都會好就你咁屌你，但當我嬲你時就大大力屌鳩你
你竟然同我講：今日做咩咁勁
我：

呢個post上唔到熱門等住呢場運動輸咗

挽失蹤 唔覆你wts唔聽電話 然後話冇留意
但我想講呢個年代邊有人唔會機不離手嫁。。。

冷暴力

最撚憎冷暴力

改善當中

推拉狗

我都憎

經典

唔用sticker

喺ig po story指桑罵槐 成日見啲港女咁做